不如出年立法會選舉，泛民本土各派大和解

集中所有非建制派既力量，每個選區只派一張名單出選，而每張名單都有咁多個黨派既人，而名單既順序可以而家開始傾，反正距離下次立法會選舉仲有一年時間，慢慢傾就應該可以傾到一個大家都滿意既result
始終建制派咁團結，你無得同佢玩
我地只能夠集中大家既力量，團結一致，務求重奪立法會過半議席，咁先可以有效監察政府
可能係某部分議題上，泛民可能會出賣選民，但總好過而家比政府禁住黎打
另外，係功能組別上，每年其實都有一部分功能組別係自動當選，其實有無方法係個d選區派到人出選？我地唔一定贏到，但至少係個個界別可以引入競爭，比到d壓力建制派
雖然未必可以做到好似美國咁得民主共和兩個黨，但我覺得如果做到好似台灣藍綠咁樣，至少可以弱化政府既管治
sorry 1999，因為我本人唔係讀政治，所以觀點可能有d理想化

不抱希望性支持
依幾年可以睇到無左議會否決權有幾恐怖

小心五毛分化，敵人係建制

03之後反共派拎半數令多數政府法案無法通過

仍需求大量選民登記表格

麻煩大家去影印時可以淨印頭兩板！

大家可以今晚係美孚交低選民登記表比我或者聽日自發咁去派

現時已安排足夠人手於維園入口set站派表
需要大家沿路同於終點繼續派
感激大家！

選民登記表格link:
).pdf

TG GROUP:

如果泛民本土各派，能夠借今次事件，團結一致，1對1硬砍建制，除左可以減少分薄票源，仲可以團結到所有反建制既力量，制衡政府

見連登既5毛開始鬧鄺神係鬼，分化大家，就知佢地好驚反建制既勢力團結一致

希望佢地可以吸收呢次教訓，統合各方反建制勢力，係黎緊立法會選舉贏返次

畢竟，留俾香港既時間已經唔多，50年都差唔多過左一半

大家由得呢個post沉，免得分散注意力。

純粹講返技術問題，大家都係專注返反送終

依個係政府仆街位，現實好難咁做
香港立法會個選舉制叫黑爾數額
即係每張名單，理論上每有x票，就可以分到一席，如果你有2x票，就有2席，etc

但現實上，只有好少名單會夠一席既票數。當所有名單都冇x票時，就會由最高票名單開始，一張名單一席咁送出去。

假設有4席，黑爾數額係10000票，民主名單就要有40000票，先攞到4席
但建制利用上面個送議席原理，做4張名單，一張5000票，票張4000票etc,一樣可以攞到4席

所以依個方案係票效上好差，亦係點解會拆名單的原因

但亦正因為咁，民主派內鬥好嚴重

每區都有’代表本土利益‘既人
就唔使有和解問題
唔使嘈 白票 vs 飯民 之類問題

不如盡力支持素人參選好過